Cicli per la Query : 351
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 2
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1950
Numero di cicli per la query 351 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.10157440325038089 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 351 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 351 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1952 su 1969
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.13661757237176 %
Cicli per la Query : 352
Ciclo 1 di dimensione: 6
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 2785
Numero di cicli per la query 352 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.07097232079488999 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 352 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 352 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2791 su 2818
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.04187366926898 %
Cicli per la Query : 353
Ciclo 1 di dimensione: 82
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1806
Numero di cicli per la query 353 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.10554089709762532 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 353 : 2
Percentuale di cicli significativi per la query 353 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1888 su 1895
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.63060686015831 %
Cicli per la Query : 354
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 3032
Numero di cicli per la query 354 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.03291639236339697 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 354 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 354 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3032 su 3038
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.80250164581962 %
Cicli per la Query : 355
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 2501
Numero di cicli per la query 355 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.03988831272437176 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 355 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 355 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2501 su 2507
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.76067012365377 %
Cicli per la Query : 356
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 17
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 6
Ciclo 15 di dimensione: 9
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1992
Numero di cicli per la query 356 : 4
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.19598236158745713 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 356 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 356 : 25.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2024 su 2041
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.16707496325331 %
Cicli per la Query : 357
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 3098
Numero di cicli per la query 357 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.03225806451612903 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 357 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 357 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3098 su 3100
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.93548387096774 %
Cicli per la Query : 358
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 2306
Numero di cicli per la query 358 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.04332755632582322 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 358 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 358 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2306 su 2308
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.91334488734836 %
Cicli per la Query : 359
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 2
Ciclo 9 di dimensione: 5
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 2575
Numero di cicli per la query 359 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.11574074074074073 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 359 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 359 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2582 su 2592
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.6141975308642 %
Cicli per la Query : 360
Ciclo 1 di dimensione: 3139
Numero di cicli per la query 360 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.03185727938834024 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 360 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 360 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3139 su 3139
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 100.0 %
Cicli per la Query : 361
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 3
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 10
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 5
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 1
Ciclo 30 di dimensione: 1
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 1
Ciclo 33 di dimensione: 2106
Numero di cicli per la query 361 : 4
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.18578727357176034 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 361 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 361 : 25.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2124 su 2153
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 98.65304226660474 %
Cicli per la Query : 362
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 3
Ciclo 5 di dimensione: 2424
Numero di cicli per la query 362 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.0823045267489712 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 362 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 362 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2427 su 2430
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.87654320987654 %
Cicli per la Query : 363
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 2745
Numero di cicli per la query 363 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.0363901018922853 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 363 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 363 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2745 su 2748
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.89082969432314 %
Cicli per la Query : 364
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 2
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 1
Ciclo 30 di dimensione: 1
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 1
Ciclo 33 di dimensione: 1
Ciclo 34 di dimensione: 89
Ciclo 35 di dimensione: 1
Ciclo 36 di dimensione: 1
Ciclo 37 di dimensione: 1
Ciclo 38 di dimensione: 1
Ciclo 39 di dimensione: 1
Numero di cicli per la query 364 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 1.5625 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 364 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 364 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 91 su 128
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 71.09375 %
Cicli per la Query : 365
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 9
Ciclo 21 di dimensione: 70
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 1814
Numero di cicli per la query 365 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.1563314226159458 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 365 : 2
Percentuale di cicli significativi per la query 365 : 66.66666666666666 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1893 su 1919
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 98.64512767066181 %
Cicli per la Query : 366
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 3368
Numero di cicli per la query 366 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.02963841138114997 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 366 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 366 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3368 su 3374
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.8221695317131 %
Cicli per la Query : 367
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 65
Ciclo 30 di dimensione: 1
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 1
Ciclo 33 di dimensione: 1
Ciclo 34 di dimensione: 1
Ciclo 35 di dimensione: 1
Ciclo 36 di dimensione: 1
Ciclo 37 di dimensione: 1
Ciclo 38 di dimensione: 1
Ciclo 39 di dimensione: 1
Ciclo 40 di dimensione: 1
Ciclo 41 di dimensione: 1
Ciclo 42 di dimensione: 1
Ciclo 43 di dimensione: 1
Ciclo 44 di dimensione: 1
Ciclo 45 di dimensione: 1
Ciclo 46 di dimensione: 1
Ciclo 47 di dimensione: 1
Ciclo 48 di dimensione: 1
Ciclo 49 di dimensione: 1
Ciclo 50 di dimensione: 1
Ciclo 51 di dimensione: 1
Ciclo 52 di dimensione: 1
Ciclo 53 di dimensione: 1
Ciclo 54 di dimensione: 1
Ciclo 55 di dimensione: 1
Ciclo 56 di dimensione: 1
Ciclo 57 di dimensione: 1
Ciclo 58 di dimensione: 1
Ciclo 59 di dimensione: 1
Ciclo 60 di dimensione: 1
Ciclo 61 di dimensione: 1
Ciclo 62 di dimensione: 2
Ciclo 63 di dimensione: 1
Ciclo 64 di dimensione: 1
Ciclo 65 di dimensione: 1
Ciclo 66 di dimensione: 1
Ciclo 67 di dimensione: 1
Ciclo 68 di dimensione: 1
Ciclo 69 di dimensione: 1
Ciclo 70 di dimensione: 1
Ciclo 71 di dimensione: 1
Ciclo 72 di dimensione: 1
Ciclo 73 di dimensione: 1
Ciclo 74 di dimensione: 1
Ciclo 75 di dimensione: 1
Ciclo 76 di dimensione: 1
Ciclo 77 di dimensione: 1
Ciclo 78 di dimensione: 1
Ciclo 79 di dimensione: 1
Ciclo 80 di dimensione: 14
Ciclo 81 di dimensione: 1
Ciclo 82 di dimensione: 4
Ciclo 83 di dimensione: 1
Ciclo 84 di dimensione: 1
Ciclo 85 di dimensione: 1
Ciclo 86 di dimensione: 1
Ciclo 87 di dimensione: 1
Ciclo 88 di dimensione: 1
Ciclo 89 di dimensione: 1
Ciclo 90 di dimensione: 1
Ciclo 91 di dimensione: 1
Ciclo 92 di dimensione: 1
Ciclo 93 di dimensione: 1
Ciclo 94 di dimensione: 4
Ciclo 95 di dimensione: 1
Ciclo 96 di dimensione: 1
Ciclo 97 di dimensione: 1
Ciclo 98 di dimensione: 1
Ciclo 99 di dimensione: 1
Ciclo 100 di dimensione: 1
Ciclo 101 di dimensione: 1
Ciclo 102 di dimensione: 1
Ciclo 103 di dimensione: 1
Ciclo 104 di dimensione: 1
Ciclo 105 di dimensione: 1
Ciclo 106 di dimensione: 1
Ciclo 107 di dimensione: 1
Ciclo 108 di dimensione: 1
Ciclo 109 di dimensione: 2
Ciclo 110 di dimensione: 1
Ciclo 111 di dimensione: 1
Ciclo 112 di dimensione: 1
Ciclo 113 di dimensione: 7
Ciclo 114 di dimensione: 1
Ciclo 115 di dimensione: 1
Ciclo 116 di dimensione: 1
Ciclo 117 di dimensione: 1
Ciclo 118 di dimensione: 1
Ciclo 119 di dimensione: 1
Ciclo 120 di dimensione: 1
Ciclo 121 di dimensione: 1
Ciclo 122 di dimensione: 1
Ciclo 123 di dimensione: 1
Ciclo 124 di dimensione: 1
Ciclo 125 di dimensione: 1
Ciclo 126 di dimensione: 1
Ciclo 127 di dimensione: 1
Ciclo 128 di dimensione: 1
Ciclo 129 di dimensione: 1
Ciclo 130 di dimensione: 1
Ciclo 131 di dimensione: 1
Ciclo 132 di dimensione: 1
Ciclo 133 di dimensione: 1
Ciclo 134 di dimensione: 1
Ciclo 135 di dimensione: 1
Ciclo 136 di dimensione: 1
Ciclo 137 di dimensione: 1
Ciclo 138 di dimensione: 1
Ciclo 139 di dimensione: 1
Ciclo 140 di dimensione: 1
Ciclo 141 di dimensione: 1
Ciclo 142 di dimensione: 1
Ciclo 143 di dimensione: 1
Ciclo 144 di dimensione: 1
Ciclo 145 di dimensione: 1
Ciclo 146 di dimensione: 7
Ciclo 147 di dimensione: 1
Ciclo 148 di dimensione: 1
Ciclo 149 di dimensione: 9
Ciclo 150 di dimensione: 1
Ciclo 151 di dimensione: 1
Ciclo 152 di dimensione: 1
Ciclo 153 di dimensione: 1
Ciclo 154 di dimensione: 1
Ciclo 155 di dimensione: 1
Ciclo 156 di dimensione: 1
Ciclo 157 di dimensione: 153
Numero di cicli per la query 367 : 10
Numero di cicli/numero totale documenti : 2.4154589371980677 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 367 : 2
Percentuale di cicli significativi per la query 367 : 20.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 267 su 414
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 64.4927536231884 %
Cicli per la Query : 368
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 3390
Numero di cicli per la query 368 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.02942907592701589 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 368 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 368 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3390 su 3398
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.76456739258387 %
Cicli per la Query : 369
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 3
Ciclo 8 di dimensione: 39
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 4
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Numero di cicli per la query 369 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 4.761904761904762 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 369 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 369 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 46 su 63
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 73.01587301587301 %
Cicli per la Query : 370
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 2362
Numero di cicli per la query 370 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.04231908590774439 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 370 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 370 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2362 su 2363
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.95768091409225 %
Cicli per la Query : 371
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 3
Ciclo 10 di dimensione: 2250
Numero di cicli per la query 371 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.08845643520566121 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 371 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 371 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2253 su 2261
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.64617425917736 %
Cicli per la Query : 372
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 2351
Numero di cicli per la query 372 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.042498937526561836 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 372 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 372 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2351 su 2353
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.91500212494687 %
Cicli per la Query : 373
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 2
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 2435
Numero di cicli per la query 373 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.0819336337566571 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 373 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 373 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2437 su 2441
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.83613273248667 %
Cicli per la Query : 374
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 6
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 4
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 6
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 1
Ciclo 30 di dimensione: 31
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 47
Ciclo 33 di dimensione: 1
Ciclo 34 di dimensione: 1788
Numero di cicli per la query 374 : 6
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.31413612565445026 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 374 : 3
Percentuale di cicli significativi per la query 374 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1882 su 1910
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 98.53403141361257 %
Cicli per la Query : 375
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 6
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1862
Numero di cicli per la query 375 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.10666666666666667 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 375 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 375 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1868 su 1875
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.62666666666667 %
Cicli per la Query : 376
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 2
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 2826
Numero di cicli per la query 376 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.07062146892655367 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 376 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 376 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2828 su 2832
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.85875706214689 %
Cicli per la Query : 377
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 38
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 4
Ciclo 13 di dimensione: 1801
Numero di cicli per la query 377 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.16189962223421478 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 377 : 2
Percentuale di cicli significativi per la query 377 : 66.66666666666666 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1843 su 1853
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.46033459255261 %
Cicli per la Query : 378
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 17
Ciclo 11 di dimensione: 2099
Numero di cicli per la query 378 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.09411764705882353 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 378 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 378 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2116 su 2125
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.5764705882353 %
Cicli per la Query : 379
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 6
Ciclo 29 di dimensione: 3
Ciclo 30 di dimensione: 1
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 1
Ciclo 33 di dimensione: 1
Ciclo 34 di dimensione: 1
Ciclo 35 di dimensione: 1
Ciclo 36 di dimensione: 1
Ciclo 37 di dimensione: 1
Ciclo 38 di dimensione: 1
Ciclo 39 di dimensione: 1
Ciclo 40 di dimensione: 1
Ciclo 41 di dimensione: 1
Ciclo 42 di dimensione: 4
Ciclo 43 di dimensione: 7
Ciclo 44 di dimensione: 1
Ciclo 45 di dimensione: 1
Ciclo 46 di dimensione: 1488
Numero di cicli per la query 379 : 5
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.32278889606197547 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 379 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 379 : 20.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1508 su 1549
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 97.3531310522918 %
Cicli per la Query : 380
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 2073
Numero di cicli per la query 380 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.04816955684007707 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 380 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 380 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2073 su 2076
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.85549132947978 %
Cicli per la Query : 381
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 2
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 2513
Numero di cicli per la query 381 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.07927070947284978 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 381 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 381 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2515 su 2523
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.6829171621086 %
Cicli per la Query : 382
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 7
Ciclo 6 di dimensione: 2443
Numero di cicli per la query 382 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.08149959250203749 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 382 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 382 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2450 su 2454
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.83700081499592 %
Cicli per la Query : 383
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 2819
Numero di cicli per la query 383 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.03544842254519674 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 383 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 383 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2819 su 2821
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.9291031549096 %
Cicli per la Query : 384
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 4
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 3
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 2229
Numero di cicli per la query 384 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.13392857142857142 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 384 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 384 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2236 su 2240
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.82142857142857 %
Cicli per la Query : 385
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 2
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 7
Ciclo 6 di dimensione: 2374
Numero di cicli per la query 385 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.12573344509639564 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 385 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 385 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2383 su 2386
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.8742665549036 %
Cicli per la Query : 386
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 2
Ciclo 3 di dimensione: 2456
Numero di cicli per la query 386 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.08133387555917039 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 386 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 386 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2458 su 2459
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.95933306222041 %
Cicli per la Query : 387
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 3
Ciclo 8 di dimensione: 1820
Numero di cicli per la query 387 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.10934937124111535 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 387 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 387 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1823 su 1829
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.67195188627666 %
Cicli per la Query : 388
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 3132
Numero di cicli per la query 388 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.031918289179699966 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 388 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 388 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3132 su 3133
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.9680817108203 %
Cicli per la Query : 389
Ciclo 1 di dimensione: 2786
Numero di cicli per la query 389 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.03589375448671931 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 389 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 389 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2786 su 2786
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 100.0 %
Cicli per la Query : 390
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 6
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 1
Ciclo 30 di dimensione: 1
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 1
Ciclo 33 di dimensione: 1
Ciclo 34 di dimensione: 1
Ciclo 35 di dimensione: 1
Ciclo 36 di dimensione: 21
Ciclo 37 di dimensione: 1
Ciclo 38 di dimensione: 1
Ciclo 39 di dimensione: 1
Ciclo 40 di dimensione: 1
Ciclo 41 di dimensione: 1
Ciclo 42 di dimensione: 1
Ciclo 43 di dimensione: 1
Ciclo 44 di dimensione: 1
Ciclo 45 di dimensione: 1
Ciclo 46 di dimensione: 1
Ciclo 47 di dimensione: 1
Ciclo 48 di dimensione: 1
Ciclo 49 di dimensione: 1
Ciclo 50 di dimensione: 1
Ciclo 51 di dimensione: 1
Ciclo 52 di dimensione: 7
Ciclo 53 di dimensione: 4
Ciclo 54 di dimensione: 1
Ciclo 55 di dimensione: 11
Ciclo 56 di dimensione: 1
Ciclo 57 di dimensione: 1
Ciclo 58 di dimensione: 1
Ciclo 59 di dimensione: 1
Ciclo 60 di dimensione: 1
Ciclo 61 di dimensione: 1
Ciclo 62 di dimensione: 1
Ciclo 63 di dimensione: 1
Ciclo 64 di dimensione: 1
Ciclo 65 di dimensione: 1
Ciclo 66 di dimensione: 1
Ciclo 67 di dimensione: 1
Ciclo 68 di dimensione: 1
Ciclo 69 di dimensione: 1
Ciclo 70 di dimensione: 1
Ciclo 71 di dimensione: 1
Ciclo 72 di dimensione: 4
Ciclo 73 di dimensione: 1
Ciclo 74 di dimensione: 1
Ciclo 75 di dimensione: 1
Ciclo 76 di dimensione: 1
Ciclo 77 di dimensione: 1
Ciclo 78 di dimensione: 1
Ciclo 79 di dimensione: 1
Ciclo 80 di dimensione: 1
Ciclo 81 di dimensione: 1
Ciclo 82 di dimensione: 1
Ciclo 83 di dimensione: 1
Ciclo 84 di dimensione: 1
Ciclo 85 di dimensione: 1
Ciclo 86 di dimensione: 1
Ciclo 87 di dimensione: 1
Ciclo 88 di dimensione: 1
Ciclo 89 di dimensione: 3
Ciclo 90 di dimensione: 1
Ciclo 91 di dimensione: 1
Ciclo 92 di dimensione: 1
Ciclo 93 di dimensione: 1
Ciclo 94 di dimensione: 1
Ciclo 95 di dimensione: 1
Ciclo 96 di dimensione: 1
Ciclo 97 di dimensione: 1
Ciclo 98 di dimensione: 1
Ciclo 99 di dimensione: 1
Ciclo 100 di dimensione: 1
Ciclo 101 di dimensione: 1
Ciclo 102 di dimensione: 1
Ciclo 103 di dimensione: 1
Ciclo 104 di dimensione: 1
Ciclo 105 di dimensione: 1
Ciclo 106 di dimensione: 1
Ciclo 107 di dimensione: 1
Ciclo 108 di dimensione: 1
Ciclo 109 di dimensione: 1
Ciclo 110 di dimensione: 1
Ciclo 111 di dimensione: 1
Ciclo 112 di dimensione: 1
Ciclo 113 di dimensione: 1
Ciclo 114 di dimensione: 51
Ciclo 115 di dimensione: 1
Ciclo 116 di dimensione: 1
Ciclo 117 di dimensione: 1
Ciclo 118 di dimensione: 1
Ciclo 119 di dimensione: 1
Ciclo 120 di dimensione: 1
Ciclo 121 di dimensione: 1
Ciclo 122 di dimensione: 1
Ciclo 123 di dimensione: 1
Ciclo 124 di dimensione: 1
Ciclo 125 di dimensione: 1
Ciclo 126 di dimensione: 1
Ciclo 127 di dimensione: 1
Ciclo 128 di dimensione: 1
Ciclo 129 di dimensione: 1
Ciclo 130 di dimensione: 1
Ciclo 131 di dimensione: 1
Ciclo 132 di dimensione: 1
Ciclo 133 di dimensione: 1
Ciclo 134 di dimensione: 2494
Numero di cicli per la query 390 : 9
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.3301540719002201 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 390 : 3
Percentuale di cicli significativi per la query 390 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2601 su 2726
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 95.41452677916361 %
Cicli per la Query : 391
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 3631
Numero di cicli per la query 391 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.027525461051472612 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 391 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 391 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3631 su 3633
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.94494907789705 %
Cicli per la Query : 392
Ciclo 1 di dimensione: 788
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Numero di cicli per la query 392 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.12642225031605564 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 392 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 392 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 788 su 791
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.62073324905182 %
Cicli per la Query : 393
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 2
Ciclo 6 di dimensione: 2878
Numero di cicli per la query 393 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.06934812760055478 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 393 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 393 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2880 su 2884
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.86130374479889 %
Cicli per la Query : 394
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 3
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 3425
Numero di cicli per la query 394 : 2
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.05819028222286878 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 394 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 394 : 50.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 3428 su 3437
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.73814372999709 %
Cicli per la Query : 395
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 11
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 4
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 1
Ciclo 29 di dimensione: 1
Ciclo 30 di dimensione: 1
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 1
Ciclo 33 di dimensione: 1
Ciclo 34 di dimensione: 1
Ciclo 35 di dimensione: 1
Ciclo 36 di dimensione: 9
Ciclo 37 di dimensione: 1
Ciclo 38 di dimensione: 1
Ciclo 39 di dimensione: 1
Ciclo 40 di dimensione: 1
Ciclo 41 di dimensione: 1
Ciclo 42 di dimensione: 1
Ciclo 43 di dimensione: 1
Ciclo 44 di dimensione: 1
Ciclo 45 di dimensione: 3
Ciclo 46 di dimensione: 1
Ciclo 47 di dimensione: 1
Ciclo 48 di dimensione: 1
Ciclo 49 di dimensione: 1
Ciclo 50 di dimensione: 1
Ciclo 51 di dimensione: 1
Ciclo 52 di dimensione: 1
Ciclo 53 di dimensione: 1
Ciclo 54 di dimensione: 1
Ciclo 55 di dimensione: 1
Ciclo 56 di dimensione: 1
Ciclo 57 di dimensione: 1
Ciclo 58 di dimensione: 1
Ciclo 59 di dimensione: 2
Ciclo 60 di dimensione: 1
Ciclo 61 di dimensione: 22
Ciclo 62 di dimensione: 1
Ciclo 63 di dimensione: 1
Ciclo 64 di dimensione: 1
Ciclo 65 di dimensione: 1
Ciclo 66 di dimensione: 1
Ciclo 67 di dimensione: 1
Ciclo 68 di dimensione: 2
Ciclo 69 di dimensione: 1
Ciclo 70 di dimensione: 1
Ciclo 71 di dimensione: 1
Ciclo 72 di dimensione: 1
Ciclo 73 di dimensione: 1
Ciclo 74 di dimensione: 1
Ciclo 75 di dimensione: 1
Ciclo 76 di dimensione: 1
Ciclo 77 di dimensione: 7
Ciclo 78 di dimensione: 1
Ciclo 79 di dimensione: 1
Ciclo 80 di dimensione: 1
Ciclo 81 di dimensione: 1
Ciclo 82 di dimensione: 1
Ciclo 83 di dimensione: 1
Ciclo 84 di dimensione: 1
Ciclo 85 di dimensione: 1
Ciclo 86 di dimensione: 1
Ciclo 87 di dimensione: 1
Ciclo 88 di dimensione: 1
Ciclo 89 di dimensione: 1
Ciclo 90 di dimensione: 1
Ciclo 91 di dimensione: 1
Ciclo 92 di dimensione: 1
Ciclo 93 di dimensione: 1
Ciclo 94 di dimensione: 2
Ciclo 95 di dimensione: 1
Ciclo 96 di dimensione: 1
Ciclo 97 di dimensione: 1
Ciclo 98 di dimensione: 1
Ciclo 99 di dimensione: 1
Ciclo 100 di dimensione: 1
Ciclo 101 di dimensione: 1
Ciclo 102 di dimensione: 1
Ciclo 103 di dimensione: 1
Ciclo 104 di dimensione: 1
Ciclo 105 di dimensione: 1
Ciclo 106 di dimensione: 1
Ciclo 107 di dimensione: 1
Ciclo 108 di dimensione: 35
Ciclo 109 di dimensione: 1
Ciclo 110 di dimensione: 1
Ciclo 111 di dimensione: 1
Ciclo 112 di dimensione: 1
Ciclo 113 di dimensione: 1
Ciclo 114 di dimensione: 1
Ciclo 115 di dimensione: 25
Ciclo 116 di dimensione: 1
Ciclo 117 di dimensione: 1
Ciclo 118 di dimensione: 1350
Numero di cicli per la query 395 : 12
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.7604562737642585 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 395 : 4
Percentuale di cicli significativi per la query 395 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1472 su 1578
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 93.28263624841571 %
Cicli per la Query : 396
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 2
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 2
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 4
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 4
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 2369
Numero di cicli per la query 396 : 5
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.2085070892410342 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 396 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 396 : 20.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2381 su 2398
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.29107589658048 %
Cicli per la Query : 397
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 2
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 1
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 1
Ciclo 21 di dimensione: 10
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 1
Ciclo 24 di dimensione: 2384
Numero di cicli per la query 397 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.12412081092263137 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 397 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 397 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2396 su 2417
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.13115432354158 %
Cicli per la Query : 398
Ciclo 1 di dimensione: 2898
Numero di cicli per la query 398 : 1
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.03450655624568668 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 398 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 398 : 100.0 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2898 su 2898
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 100.0 %
Cicli per la Query : 399
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 8
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 3
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1836
Numero di cicli per la query 399 : 3
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.16189962223421478 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 399 : 1
Percentuale di cicli significativi per la query 399 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 1847 su 1853
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 99.67620075553157 %
Cicli per la Query : 400
Ciclo 1 di dimensione: 1
Ciclo 2 di dimensione: 1
Ciclo 3 di dimensione: 1
Ciclo 4 di dimensione: 1
Ciclo 5 di dimensione: 1
Ciclo 6 di dimensione: 1
Ciclo 7 di dimensione: 1
Ciclo 8 di dimensione: 1
Ciclo 9 di dimensione: 1
Ciclo 10 di dimensione: 1
Ciclo 11 di dimensione: 2
Ciclo 12 di dimensione: 1
Ciclo 13 di dimensione: 1
Ciclo 14 di dimensione: 1
Ciclo 15 di dimensione: 1
Ciclo 16 di dimensione: 1
Ciclo 17 di dimensione: 1
Ciclo 18 di dimensione: 1
Ciclo 19 di dimensione: 1
Ciclo 20 di dimensione: 2
Ciclo 21 di dimensione: 1
Ciclo 22 di dimensione: 1
Ciclo 23 di dimensione: 3
Ciclo 24 di dimensione: 1
Ciclo 25 di dimensione: 1
Ciclo 26 di dimensione: 1
Ciclo 27 di dimensione: 1
Ciclo 28 di dimensione: 4
Ciclo 29 di dimensione: 39
Ciclo 30 di dimensione: 1
Ciclo 31 di dimensione: 1
Ciclo 32 di dimensione: 1984
Numero di cicli per la query 400 : 6
Numero di cicli/numero totale documenti : 0.2912621359223301 %
Numero di cicli di taglia > 20 per la query 400 : 2
Percentuale di cicli significativi per la query 400 : 33.33333333333333 %
Numero totale di documenti nei cicli: 2034 su 2060
Percentuale di documenti all'interno di cicli : 98.7378640776699 %
